睇完佢老母真係屌佢老母好撚嬲

佢老母講既野完全不可信，記者問佢點解咁肯定自殺，佢話一直有同警方跟進。

點一直法？陳彥霖失蹤後佢仲出post搵人到認屍都唔認得個女，直到再之後先忽然話果個係個女，然後就肯定係自殺？

話個女有情緒問題所以肯定自殺，如果咁肯定個女有情緒問題會自殺，佢咁開心掉低個女去旅行，仲要認屍都唔信係自己個女自殺死左？

仲要老屈個女話場運動變質無再出去，佢個女8月條片仲係屌緊差佬，用手足黎稱呼示威者。我敢講，如果佢老母唔係比中共威脅，就係一個藍到黑既人渣。

點睇？

出世紙會唔會都係道具？

佢有無其他仔女？

講老實既，如果有手足有玩下交友app，D女仔真係可以唔唔同鏡頭下完全唔同樣，所以呢個不論係咪同一個人我都唔去判斷喇，因為就算係，學校果個係佢，都唔証明佢係自殺，就算係自殺，都唔係咁撚輕率就話無可疑囉

嬲就推行動po
1018面具
1020九龍

有無人留意到佢老母用既代名詞係講緊另一班人

睇多次....佢講野對象代名詞好唔一致
應該係下意識咁用

好同意樓主講既野，個老母發言十足d黨媒

其實個老母同老母老公兩個，同霖霖之死有冇關

真係好嬲，點解仲有依種自私仆街藍絲狗
根本就唔care個女，講個女死無感覺，好似抵死甘，反而講自己就好慘真係cls
希望她一世訓唔安落，比天收

講真, 如果我死左我個藍絲老母都一樣會係咁